你地班仆街，自己諗下勇武打生打死翻到黎睇你地啲post有咩感覺

一個熱門幾個post幾人唔好私了又話錯又盛

屌你老母啦，學下藍絲團結下幫手解釋下

警犬每日都有個4點記者會去兜，我地就幾十個post係咁屌自己友，打個#不割𥱊#就係不割？

勇武私了為左乜野？為左令所有藍絲要搞我地既手足成本增加呀，講白啲係保護我地呀

每次遊行最遲走係邊個呀？每次警犬衝係邊個擋住呀？

說好的後盾呢？ 點解每次勇武做小小唔岩你地心水就即刻可以咁？

你話3毛帶風向？ 成千幾2千正皮呀，大家比啲獨立思考可唔可以？

成日都話初衷針對翻政府，咁逃犯條例撤回左啦你地係咪可以停？問題係而家衍生左好多其他問題，黑警係其中一個大問題，鄉黑廢老都係呀，無失過焦呀

1

2

3

4

Agger.

push

求手足幫推

Agger

p牌推唔郁但想講句

勇武 我愛你地呀
放心做啦 文宣交俾我地！

藍絲連721,831都唔同黑警割
我地都要團結D

其實唔割蓆好難咩

正評果D po 都係三毛，可以不理。共匪只係想分化我哋，唔會咁輕易中計

屌晒你地班左膠

對某d道德潔癖既人黎講好難

你地無錯到

係自衛

以武制暴
不割蓆

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
幫手share去twitter同reddit

721 831 我記得

推

佢地會hastag不割𥱊 之後屌

Push

10

9

好多問題未解決

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係
過去個兩個月正正常常係比應屆DSE同學仔溫書休息既
可惜呢個政府搞到大家奉獻左成個暑假，為左自己又好，為左將來又好，為左下一代又好

早前有見連登上有多個關於網上問功課谷既需求，有見及此就有呢個DSE支援服務。

事實上，免費網上問功課谷一直以唔張揚嘅方法存在。谷內有十多位Tutors (當中包括現職老師及名校畢業生在讀生)同DSE同學仔。形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。
一直隱姓埋名係為左保障學生安全。但見到需求增加，又多左好多不同既補習post。所以我地希望提供俾同學多一個安全安心既選擇。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

班左膠把口話唔割 心裏面就當前線係暴徒

相信前線好嗎?
佢地唔係冇理性分析能力
唔係咁容易俾人騸動
唔會有一個人話個白衫係撕紙狗就打架!

和理非們，前線手足用生命黎守護我地我地都應該保護番佢地，例如前面鶳緊既時候上前開遮大叫唔好打擋下d鏡頭同收音，真正做到we connect
不過最緊要小心冇裝備既唔好行咁近以免誤傷

其實我認同.....
即係你可以討論，但係語氣真係可以好少少。
畢竟人地真係搵自己個人生去搏.....

Up

勇武有咩目的？ 就係保護手足

推上熱門

你唔係唔知連登有幾多藍絲三毛係到吹風向呀？
咁認真做咩
佢地而家睇到你開呢個post係到笑緊你咋
去下fb睇下各個媒體既報導
啲人既留言先精彩
同連登兩個世界黎

幫手諗下點拆

支持獅鳥，覺得可以再狼D
直接斷佢定手/腳，狙嚇性再大D
爆江皮外傷，過一排就好得番

推 成班撚樣一開始我地一味挨打就話要私了
到真係以武制暴個時就話似文革
屌你地老母咩 睇下立場fb po樓下啲cm
根本無人覺得有問題 收皮啦冷氣軍師

推_田_田

咁有3毛帶風，我帶翻轉頭更正翻有咩問題？

不割蓆

私了英文文宣圖建議

永不割蓆

以武制暴
我地遲左添喇
如果唔係之前點會比人斬腳斬肺
醒啦喂

求下大家幫推

好多義士，和理非，
比人打到終身殘廢
有個女仔中刀冇左一邊肺
唔好同我講縫兩針好暴力
[有圖] 呢D 先係真正自己人既和理非, 冷氣軍師請收皮, 學下野

以武制暴

手足加油

咪臭係，仲要今日示威都未完已經即刻衝出來割，咁撚得閒就行出來幫手啦

呢個時候都唔知仲潔咩癖睇倒義士喺連儂牆俾人打十幾拳唔還手又話睇到好嬲又話佢戇居

到依家勇武還拖(係還拖)又話俾人見倒好難睇

同意
唔明有咩好割
割個班係咪一次遊行都無去過？

認同 反正已經過耐 要醒嘅都醒左
剩低呢班已經冇得救
以武制暴好合理

藍絲成日話大家有事唔好報警
而家就做俾佢地睇

再推

要出去既依家都出晒去
依家得返D網軍/打手/冷氣軍師

次次都係咁上下架啦

打撚死對家都唔撚割

以往比班藍絲欺負咁耐，依加還擊就個個搶光環割席，屌你老母啦

勇武，完全能理解！
唔可以怪責佢哋！

提一提
逃犯條例未撚撒呀

五大訴求 缺一不可

咁多位巴打 可唔可以忍下口
衰啲講你鬧勇武手足 結果如何佢地都知 唔好下下話人錯plz

勇武保護我地

真

幫推上熱門

冷靜 d！感謝勇武！

最撚仆街啲撚屌 竟然講同班狗有咩分別 我屌晒你老母閪 我哋係正義 你拎啲勇武同狗比？ 屌你老母臭閪 你哋仲賤撚過啲狗 鬼唔望你哋全部俾人拉晒去新屋嶺 男嘅俾狗打到殘廢 女嘅俾人輪姦 得把口 你班廢柴做過啲咩？
以前我都成日屌啲勇武 得個企字 而家終於睇到佢哋成材 你班垃圾出嚟屌佢錯？ 同2014 飯民篤灰有乜分別？

我同你哋班垃圾阻膠講 清算完黑警 同班藍 之後就應該會到你哋

推 支持勇武

但係要講句真話 最好做到不主動
如果要主動 都要肯定條友做過啲衰嘢先 例如有份721之類 雖然現場好難再 確認 但未確認而佢又無做咩侵略性行為 都係唔好郁手住會好啲

明白手足一肚氣
出文長但可唔可以加幾條連結
等大家容易知道邊條友出同佢點講都好

一定，我信手足，佢地一定認得先搞

我都信任佢哋 睇佢哋落手 都無打到暈就知佢哋有留力 唔係想打死人同亂打

應該唔少手足見至，頭先我出po個時熱門好多鬧緊點解要私了，話失焦，同黑警有咩分別之類，而係有過千正皮

唉，問題點解連登唔多人好似我地咁諗，左膠一帶到風就仆街

mon post 狗、藍絲、左膠啲分化post，見到咪屌完上一頁

團結 不割蓆

i love you勇武

成千幾正皮喎，唔出個post屌翻正點得？

推到俾班pk阻膠睇到

每次諗起荃灣手足，都覺得左膠要仆街死

我都係和理非
最初唔想有前線用武力
現在完全同意並支持以武制暴
但我想勇武試吓理解愛好和平手足嘅底線

和理非【底線】

講得好！P牌推唔郁都照推！

核彈都唔會割

我其實好唔明你地，前面做又唔係你，但你又要人理解你後面既想法既底線。

如果你有底線你唔好做，而唔係不停叫勇武接受你地既所謂底線。

而你地係要接受勇武，因為實際做緊同受個後果都係佢地，其他人都係享受緊勇武既果

勇武巴絲打我完全支持你哋
下次包返好啲個樣就更完美

你地冇做錯到

不完美 完全可接受 有改善空間姐

屌 係三毛係度扮和勇嘈交想發大件事呀
次次都落搭想點撚樣呀 用下個垃圾閪腦得唔撚得呀連登仔

除咗荃灣手足 好多手足都俾藍蝦
荃灣 九龍灣 大西北 呢啲重災區
要整個list出嚟 每日提醒大家
大家已經慣咗 無咗個憤怒 成日提住大家 呢場運動點解可以咁成功 某程度上係官狗黑合作 帶俾市民嘅憤怒 我哋要做嘅係唔可以慣 要保持憤怒 但同時要保持清醒

真係太撚多，tg大家都已經習慣左，唔知話大家犀利定善忘。

所有野都留名打星，清算日一個都唔撚會少

我地要諗既

係點去cover

私了咪私了 on9

推 大愛撚不了

不分化不割蓆
等去煲底錫勇武巴打春袋

都係嗰句，今時今日勇武唔割大家已經係執到。
無人敢出手嘅話，你貼下連儂牆俾人打13拳咪硬食囉。

真心
唔割蓆唔係得把口
仲要識得back up cover勇武

感謝勇武

勇武我愛你

最撚仆街呢班人，3毛，狗帶風向唔出奇，但真心左膠班冷氣軍師我屌你老母呀！乜撚野影唔到，屌你老母，係咪下次俾人斬如果記者未影到都唔好以武制暴呀？今日沙田條廢中踢人春袋呀！

我屌哂你地屌勇武嘅人嘅老母啦
勇武係出面比人打到頭破血流
比人斬到皮開肉裂
你老母你坐係屋企涼冷氣係到講經？

同意，次撚次連登都會有推人咁樣，fb係冇乜出現呢啲情況，直接ignore就得

全力支持勇武前綫，永不割蓆

push arr

幫推

打生打死完，睇到咁多字都唔想睇

P牌推
唔推唔係香港人

勇武揾條命搏，團結d等人地可以少聽d指責批評，勇武都只係人

p

試試解釋一下
1 和平抗爭可以贏得好靚，所以…和平抗爭者想贏得好靚，部份夢想贏到諾貝爾和平獎。(利申：想香港呢個運動攞到呢個奬)
2 二百萬中有八九成和理非，並且其他全港八九成市民愛好和平，所以…武力都係大多數人唔想見到。所以想整個運動要有更多人支持時，用武時要有智慧，否則只係贏到的係一時的一場交，但會輸(失)民心。

相信有些手足愛過份擔心失民心，所以發文表達，大家想法唔近，全世界都係一樣，有鷹有鴿。

啱。
唔明屌前線黎做乜，比人拉又係佢地。又唔係我地比人拉，幫手cover好過啦

核爆都唔割既本質
啲柒頭根本唔明

p牌推唔郁
支持勇武呀

話唔好私了既大部分都係啲五毛，呢場運動令我屋企人有嚴重精神病我都冇割過席，加油啦各位

核爆都唔割！

支持

班左膠無撚得救

連登真係多左好撚多三毛
各位手足小心 注意自己人身安全

推呀

多謝手足

支持勇武
多三毛係基本
都有可能和理非要時間消化
不割蓆

冷氣軍師何其多
左膠飯民普熱青城乜都有
永不割席不篤灰

我愛勇武

幫你推！
屌勇武係on9分化撚！
核爆唔割

永遠支持勇武

私了無問題呀，但唔畀人影到，唔出手嘅手足就開遮，盡量唔好喺鏡頭前私了。同埋唔可以主動出手，佢齋屌嘅，就同佢口角就算。到佢真係出手就私了都合情合理啦

無錯！
無論手足做咩都好，無限支持！
不分化 不篤灰 不割蓆 直到永遠

毋忘612 721 811 831 新屋嶺光復香港 時代革命五大訴求 缺一不可毋忘初心 勿失焦

我愛任何一位勇武手足

以武制暴

冇勇武義士
和理非咩都冇用
777照聽到你地意見 照過送中

不割蓆

勿誤信三毛左膠mon post狗

多得呢啲死左膠，搞壞左運動。

岩呀
分化撚加個#不割hashtag扮撚晒野

咪撚就係

大家真係要撐返自己人
We united, in the name of peace and sanity

不要被分化

唔好理啲三毛分化 不割

唔希望見到每個星期六日的晚上都話勇武做得唔岩唔好
諗下每個星期勇武都豁出去為香港自由民主而打拼
講好左不割蓆不分化
現場資訊唔流通，前線係現場的決定同我地係後方，甚至冷氣軍司睇到的情況一定有落差
我地當下要做既係為前線勇武的行為做包裝公關，而唔係指責同伴的不是

多謝勇武

勇武以武制暴從來唔係為左個人發洩，係想保護手足同自衛反擊

勇武係前線同對家搏鬥到底，已經好攰，希望大家多份體諒同支持，有野做得唔完美可以傾下點樣改善，唔咪不斷鬧同負皮要鬧就一齊鬧對家

我已經當哂班垃圾係鬼/弱智/左膠

不割席 不分化

搭車開始airdrop
929 101

up

推呀 帶頭分化割蓆咪係班冷氣軍師

私了可以 但可唔可以唔好係咪都私了
藍屍有武器係手 棍 玻璃樽 刀 可以打佢老母
但淨係嘈兩句哥啲 屌走佢囉 如果佢動手先就打佢老母啦

冷靜啲，依三個月依啲post仲見唔多咩，根本就係三毛技倆，唔只扮和理屌勇武，轉個頭又扮返勇武屌和理，最後引到大家屌嚟屌去，佢就成功分化

推 左膠食撚屎

不嬲都冇割 , 百份百支持勇武

核彈都唔割!
只會建議盡量唔好拍片，打完快啲閃，免得俾狗做証供，或者變成對家抹黑嘅材料。尤其係外國人無我地跟咁貼，好易受影響。

仲有，勇武派係我地嘅義軍，出手目的係以武制暴，唔係以暴易暴。 請緊記對方出手我地先出手，還擊武力必需合乎比例。

前線放心，左膠死全家

班左膠係咁犯賤

柒少陣

對白: 望咩望, DLGH

Push.

Joker 國慶上映，外國影評人睇完首映一齊暴動

多謝前線
永遠支持你地

12345678910
為左培養係有需要召喚神獸開波之前嘗試用理性和理非解決問題，停一停諗一諗呢個習慣
大家跟我一齊數10聲先回覆
認同就幫手轉載
12345678910

推。

依加連登多咗好多帶風向嘅鬼
唔洗理佢地點講
做好自己
勇武我永遠撐你地
光復香港 時代革命

其實個個都出晒去 d風向狗就做野
唔洗太上心
見到勇武手足認真做野簡直係香港驕傲
民意一直都喺度 冇散！

你地做咩我都支持
希望多左人會自己行動 私了黑警
黑警冇一個無辜

唔係話獅鳥錯，可以既話一邊獅，一邊講被獅個個做左啲咩。
「踢人呀啦」「拎玻璃樽扑人呀啦」之類

不能認同更多
推

抗爭出現疲態(長文)，附有建議

612 721 811 831 新屋嶺
鶳

講得好。請尊重前線決定，前線用條命幫我地爭取緊。

永遠支持勇武手足

化灰也不割

推啊屌
其實從來我地都冇打算要割蓆 無論前線做咩決定 我地都永遠支持
係連登班冷氣軍師 成撚日 一有咩事就出黎開po指責前線
前線做嘅一切都係保護緊手足 盡量令手足減低受傷同被捕嘅機會啊
班前線犧牲咁多 冒死救手足
次次都俾班冷氣軍師衝出黎指責分化 我屌晒你地班廢柴啊
唔該以後唔好郁啲就屌 講好左不割就不割
前線殺晒所有黑警都唔撚柒割啊
我愛前線

團結就是力量 和勇齊上齊落
你地睇下班藍屍而家愈黎愈團結 我地冇可能輸比佢地
唔撚割 點柒都唔撚割

話私了錯個d ，我真係屌到佢老母出水

其實要入去佢地啲po睇
標題寫私了錯，入去睇係講緊要正名為民民除害同自衛反擊，佢地都撐我地打波

呢個要推

推推推